(多圖整合)各位借刀既巴打 唔好好似呢位巴打咁蠢

[兩難] 屌左定屌右？

(多圖)各位起人底既巴打 唔好好似呢位巴打咁蠢

成件事有4條友:
A:holly4#169389 第一個po借刀,仲挑釁連登仔起佢IG
B:ABCDCBA#149773 第一個PO起左A底之後被C起底
C:你好好好好好野#172686 第二個PO起左B起,但實質係借刀
D:毒撚唔好咁有自信#151909 個個post都食花生推post

第一個post:
事源第一個PO樓主(holly4)自爆(借刀)
有個巴打(ABCDCBA)就PO左第一個PO既樓主出黎

第二個post:
點知有另一個巴打(你好好好好好野)就話自己識小小電腦 識del左個blur
於是起左(ABCDCBA)底

仲有條友係咁推post(毒撚唔好咁有自信#151909)

但係根本就冇得咁做,張圖係(ABCDCBA#149773)手機edit blur之前既記錄只係得佢本人部手機有

成件事就係有人係個借刀post到借刀,
扮自己識電腦技術起番人底,實質就係借刀,
但係點解ABCDCBA 開既post同佢被人起底既相咁脗合?
原因可能係:
A:有人識得ABCDCBA,知佢連登AC,之後借刀推佢出黎受死
B:ABCDCBA成個AC都係有人鋪路到今日借上借刀

點解家下D00後借刀技術咁廢?
仲好意思話自己識少少電腦?
個post(第二個)仲呃到咁多正評?

證明左一樣野
連登仔好多都好垃圾,好容易被利用

垃圾連登仔

話緊你地

推

自推

老A同意

00後係連登既毒瘤

幫推
條傻仔笑到我噴飯

幫推

個po幾好笑
畫幾條線叫blur已經想笑
仲要jpeg有得del blur

繼續吹.jpg